觀塘間百喜搬咗去邊？

抽起條筋想食
行過見佢舊鋪位清咗場
有張紙寫住“請到1A鋪”
即是邊度

有無觀塘巴打知

同問

pish

百喜d 晚餐幾抵，但唔知衛唔衛生

唔可以俾佢停，10點一齊嗌新口號

佢係當下午茶
所以唔係晚市價

有次夜晚食到叔叔地，d飯

家樂快餐隔離，琴日先食完

喔 原來家樂側邊條巷有鋪位㗎

便過老麥嘅茶記
但真係好污糟

都係鐘意16蚊下午茶

幾好味
但真係幾污糟，希望新鋪有改善

唔該#11巴打先，搵日過去睇睇

聽聞已結業

#11話搬咗去家樂快餐隔籬
邊個先真

佢同家樂係兄弟舖

聽聞話1A係兄弟舖，但叫咩名就唔知了

但家樂咁細間，點容納lunch啲食客
紅茶會否排到去十字路口

脾條

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！